msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CNBlogs Sync 1.2.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-23 12:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-02 00:35+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"
"X-Domain: cnblogs-sync\n"

msgid "CNBlogs Sync"
msgstr "CNBlogs 文章同步"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "CNBlogs Account Settings"
msgstr "博客园账号设置"

msgid "CNBlogs Username"
msgstr "博客园用户名"

msgid "Enter your CNBlogs username"
msgstr "请输入您的博客园用户名"

msgid "Your login username for CNBlogs."
msgstr "您用于登录博客园的用户名。"

msgid "MetaWeblog Access Token"
msgstr "MetaWeblog 访问令牌"

msgid "Enter your MetaWeblog access token"
msgstr "请输入您的 MetaWeblog 访问令牌"

msgid "CNBlogs MetaWeblog API Access Token"
msgstr "博客园后台设置中的 MetaWeblog 访问令牌"

msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

msgid "Automatic Sync"
msgstr "自动同步"

msgid "Automatically sync to CNBlogs when publishing posts"
msgstr "发布文章时自动同步到博客园"

msgid "Automatically sync to CNBlogs when updating posts"
msgstr "更新文章时自动同步到博客园"

msgid "Delete from CNBlogs when deleting posts in WordPress"
msgstr "在 WordPress 删除文章时同步删除博客园文章"

msgid "You can manually sync posts when automatic sync is disabled."
msgstr "禁用自动同步时，您仍然可以手动同步文章。"

msgid "Post Publishing Options"
msgstr "文章发布选项"

msgid "Add original link at the end of synced posts"
msgstr "在同步的文章末尾添加原文链接"

msgid "Source Link Mode"
msgstr "原文链接写入方式"

msgid "Append to content"
msgstr "追加到正文"

msgid "Write to Source field (Not currently supported)"
msgstr "写入 Source 字段（暂不生效）"

msgid "Custom Source Link Text/Site Name"
msgstr "原文链接自定义文案/来源名称"

msgid "leave empty to use site name"
msgstr "留空则使用站点名称"

msgid "e.g., Original Link or My Blog"
msgstr "例如：原文链接 或 我的博客"

msgid "Leave empty to use site name. Used as link title when appended to content, or as name when writing to Source field."
msgstr "留空则默认使用站点名称；追加到正文时会作为链接标题；写入 Source 字段时会作为 name。"

msgid "Publish Immediately (otherwise save as draft)"
msgstr "立即发布（取消则为草稿）"

msgid "Sync Tags, Categories, and Excerpts"
msgstr "同步标签、分类与摘要"

msgid "Try disabling this if you encounter errors during synchronization."
msgstr "如果在同步过程中遇到错误，请尝试关闭此选项。"

msgid "Original links help readers find the source of the article."
msgstr "原文链接会帮助读者更好地了解文章的来源。"

msgid "Uninstall Options"
msgstr "卸载选项"

msgid "Delete all settings and data when uninstalling"
msgstr "卸载插件时删除所有设置和数据"

msgid "Check this to clear all configuration and sync records when the plugin is uninstalled. Not recommended if you are just tentatively deactivating or upgrading."
msgstr "勾选此项将在插件卸载时清除所有配置和同步记录。如果您只是暂时停用或升级，建议保留。"

msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

msgid "Sync Status"
msgstr "同步状态"

msgid "CNBlogs ID"
msgstr "CNBlogs ID"

msgid "Sync Time"
msgstr "同步时间"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "No sync records found."
msgstr "暂无同步记录。"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Post ID"
msgstr "文章 ID"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Total %d log entries"
msgstr "总共 %d 条日志记录"

msgid "No log records found."
msgstr "暂无日志记录。"

msgid "Automatically sync WordPress posts to CNBlogs via MetaWeblog protocol."
msgstr "通过 MetaWeblog 协议将 WordPress 文章自动同步到博客园（CNBlogs）。"

msgid "Project Homepage"
msgstr "项目地址"

msgid "Visit GitHub Repository"
msgstr "访问 GitHub 仓库"

msgid "View source code, contribute, or star this project."
msgstr "查看源代码、提交贡献或 Star 此项目。"

msgid "Feedback"
msgstr "问题反馈"

msgid "Submit Issue"
msgstr "提交 Issue"

msgid "If you encounter any issues or have feature suggestions, please report them on GitHub Issues."
msgstr "如果您在使用过程中遇到任何问题或有功能建议，请在 GitHub Issues 中反馈。"

msgid "Features"
msgstr "功能特性"

msgid "Automatically sync when publishing or updating posts"
msgstr "支持发布和更新文章时自动同步"

msgid "Support manual sync"
msgstr "支持手动同步"

msgid "Automatically handle categories (create if not exists)"
msgstr "自动处理分类（如不存在则创建）"

msgid "Support custom source link format"
msgstr "支持自定义原文链接格式"

msgid "Support Markdown format sync"
msgstr "支持 Markdown 格式同步"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Testing..."
msgstr "测试中..."

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Syncing..."
msgstr "同步中..."

msgid "Sync Now"
msgstr "立即同步"

msgid "Synced"
msgstr "已同步"

msgid "Sync Failed"
msgstr "同步失败"

msgid "Pending"
msgstr "待处理"

msgid "View CNBlogs Post"
msgstr "查看 CNBlogs 文章"

msgid "Error Message:"
msgstr "错误信息："

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Network request failed: %s"
msgstr "网络请求失败: %s"

msgid "API error: HTTP %d"
msgstr "API 返回错误: HTTP %d"

msgid "Unable to parse XML response"
msgstr "无法解析 XML 响应"

msgid "MetaWeblog error [%1$d]: %2$s"
msgstr "MetaWeblog 错误 [%1$d]: %2$s"

msgid "API response is empty, please check your username and password"
msgstr "API 返回为空，请检查用户名和密码是否正确"

msgid "Security check failed"
msgstr "安全验证失败"

msgid "You do not have permission to perform this action"
msgstr "您没有权限执行此操作"

msgid "Please enter CNBlogs username"
msgstr "请输入 CNBlogs 用户名"

msgid "Please enter MetaWeblog access token"
msgstr "请输入 MetaWeblog 访问令牌（密码）"

msgid "Invalid API URL format"
msgstr "API URL 格式不正确"

msgid "Connection successful! But the retrieved blog list is empty. Please ensure your CNBlogs account has a blog, or check if the MetaWeblog access token is correct."
msgstr "连接成功！但获取到的博客列表为空。请确保你的 CNBlogs 账户有博客，或检查 MetaWeblog 访问令牌是否正确。"

msgid "Connection successful! Blog ID (%s) retrieved and saved"
msgstr "连接成功！已获取并保存博客 ID (%s)"

msgid " (Please check if API URL is correct: %s)"
msgstr " (请检查 API URL: %s 是否正确)"

msgid "Invalid Post ID"
msgstr "无效的文章 ID"

msgid "Failed to edit post"
msgstr "编辑文章失败"

msgid "CNBlogs API returned invalid ID"
msgstr "CNBlogs API 返回无效的 ID"

msgid "CNBlogs Sync requires PHP 7.4 or higher"
msgstr "CNBlogs Sync 需要 PHP 7.4 或更高版本"

msgid "Plugin Activation Failed"
msgstr "插件激活失败"

msgid "CNBlogs Sync requires PHP cURL extension"
msgstr "CNBlogs Sync插件需要PHP cURL扩展"

msgid "CNBlogs Sync: Unable to load core class file"
msgstr "CNBlogs Sync: 加载核心类文件失败"

msgid "CNBlogs Sync: Unable to load MetaWeblog client"
msgstr "CNBlogs Sync: 链接MetaWeblog API失败"

msgid "CNBlogs Sync: Unable to load admin menu"
msgstr "CNBlogs Sync: 加载管理面板失败"

msgid "Sync Logs"
msgstr "同步日志"

msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

msgid "Original Link"
msgstr "原文链接"

msgid "CNBlogs Sync Status"
msgstr "CNBlogs 同步状态"

msgid "Not Synced"
msgstr "未同步"

msgid "Sync to CNBlogs"
msgstr "同步到博客园"

msgid "Sync Success"
msgstr "同步成功"

msgid "Request Failed:"
msgstr "请求失败："

msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

msgid "Sync Failed:"
msgstr "同步失败："

msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您没有权限访问此页面。"

msgid "Enable CNBlogs Sync"
msgstr "启用博客园同步"

msgid "Enable this option to activate CNBlogs synchronization."
msgstr "启用此选项以开启博客园同步功能。"

msgid "MetaWeblog API URL"
msgstr "MetaWeblog API 地址"

msgid "Unable to create post: API returned empty value"
msgstr "无法创建文章：API 返回空值"

msgid "Post synced successfully!"
msgstr "文章同步成功！"

msgid "Sync failed, please try again"
msgstr "同步失败，请重试"

msgid "Sync Status:"
msgstr "同步状态："

msgid "First Sync:"
msgstr "首次同步："

msgid "Last Update:"
msgstr "最后更新："

msgid "This post has not been synced to CNBlogs yet"
msgstr "此文章尚未同步到博客园"

msgid "✓ Synced"
msgstr "✓ 已同步"

msgid "✗ Failed"
msgstr "✗ 失败"

msgid "⏳ Pending"
msgstr "⏳ 待处理"
